全港公開#me too 故事創事創作比賽

參加辦法
1. 講一個十幾廿年前性侵既故事， 冇證冇據任你噏
2. 熟人， 爸爸， 老師， 都得， 用親人有分加
3. 不可報警， 不可同警察合作， 你老吹比人拉左會取消資格
4. 拎個紙牌寫住#me too , 影下半身， 唔出樣， post 上ig, tag #metoo #老吹冇成本 #要出位係咁 #報左警就冇noise #性侵KOL , 著少布nike運動裝加分
5.

奬品
大獎 ： 出哂名， 唔使再跑， 廣告合約 二十份
二奬 ： 性侵KOL名咸一個
三奬 ： 正經教練一個

公佈日期 ： 十零廿年後

希望有人參加

好想ig 全部metoo

好撚啜核

1

2

3

4

5

6

7

C hing ho ball

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

Fb ac del咗冇得玩

19

口德值-100

bam墮域氹可恥
十卜搖搖